跪求文書煲劇機list, 預3-4K

個人out day 晒，想砌部機比阿媽煲劇，跪求list.
唔連windows 都得

iPad

Chromecast $300 有找

阿媽都會上網既，iPad 不了，佢睇mon舒服啲

amd diskmini a300
intel diskmini 310

outdate

7.27 元朗見

a300+3200g ?

同求

NUC 價錢合理，性能亦OK，而且夠細部，方便

Intel 8th NUC Kit BOXNUC8I5BEK i5-8259U CPU,DDR-4 2400MHz SODIMM,M.2 PCIe X4 NVMe SSD,USB3.1 Gen2 HK$ 3100

<SSD>Samsung 250GB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 499

<NB>Kingston DDR-4 2400MHz 4GB SODIMM KCP424SS6/4 x2 HK$ 175 x2
（因為內顯用dual channel 會比較快，所以用兩條4GB RAM）

Total: $3949

NCU散熱有冇大問題呢？定係依家好好多？

呢隻加2.5位 多200

新版好唔少

是但買部平板好過啦。。

Disk
Desk

膠到無眼睇

a300